覺唔覺醫神首人來人往世界級

不要再說了

失戀太少

一絲不掛

不如不見先係

明年今日先係

閉起雙眼你最掛念徐～

2000到2010，醫神啲歌真係首首都正，2010打後多左好多普通話歌之後，想聽佢新歌嘅意欲無曬
單純個人意見

啲國語歌其實都幾好聽
10後啲歌係無咁k歌feel但都正